1124

一早車曬啲老人家去投票， 11點就出招， 然後就因為突發情況提早完結， 咁政苦作大勝